天氣開始凍 係時候食36

有冇人食開好野？

爆

有 食開呢隻

唔敢北上吃36了

36 滾一滾，神仙企唔穩。

去韓國

凍到吾想出街

紅燒36？

衲Dee又賣自身肉

樓主老母返重慶做雞
發明左重慶雞煲

55

ccc尼